你以為入u好爽呀?

d assigment難過你打j呀
以為好多女食?你有我咁高大靚仔咩
你係毒撚一世都係毒撚呀
講真你咁廢dse無30分入u都係把撚浪費時間

毒撚有300分都冇用

好mean啊你

dllm 揀錯科慘過死

會唔會你廢？

搞唔撚掂~

身邊太多不自量力既垃圾

樓主應該周圍都係鏡

Assignment 難做
樓豬咁廢 難怪讀U讀得咁辛苦

見唔少人retake完都係quit u/踢出校
大把野要靠天份,考完個19dse以為努力就乜都得,入到u咪奶野lor
尤其當engine science水泡科果班撚樣
利申 三大hon gpa3.9

基本嘢

UST狗就UST狗啦
三大
3.9 尚算OK啦

唔係ust,咪懶醒啦,就算ust又點呀垃圾